有冇巴絲去過柴灣benz showroom？

好似好正咁，但冇諗住買車，入去好似唔係幾好意思

有幾唔好意思
咪去睇下囉，

山竹攪到水浸裝修緊未開返

去過，有sim玩，一樓d車任你坐
staff好友善